快啲簽名支持美帝通過香港人權民主法案啦，唔夠人數呀！

35000都冇垃撚圾香港人

推埋去fb

已些牙

快喇

仲係得4萬幾